香港電腦遊戲系列 唔洗玩神抄之塔ge

除左神抄之塔 查實香港仲有其他電腦遊戲／手機遊戲 甚至公司

1. 小朋友齊打交
唔洗講 大家識

2. 火狗工房
曾經以《愛神餐館》聞名

宜家有手機遊戲《星界之梯AS》

3. 九龍尼亞
鄭立 創辦o既公司
出漫畫、社評、書仲多過遊戲……

主張「與其投資房地產，不如投資遊戲和漫畫家」

宜家有兩隻同另一間香港人創辦o既公司合作o既手機遊戲《光輝歲月》同《光煇歲月1988》

4. 拉闊遊戲
高重建 創辦o既公司
廿年前成立公司 北上成名 大公司 幾年前回港重建香港團隊

主張「好game有好報」

最新作係 oice 視覺小說製作平台

5. 小林正雪
香港獨立遊戲團隊 genuine studio 製作o既 港日混合風格 偵探推理 + 密室逃脫 手機遊戲

已推出續作

個人暫時諗起咁多 唔知巴絲有冇其他介紹？